[開定PO] 港版X FORCE用咩人好?

次次英雄片完都實有人傾香港版用咩人, 宜家開定PO慢慢傾

利申戲已睇

戲透死全家

Cable

Domino

Shatterstar

Bedlam

Zeitgeist

Firefist

TVB 出名肥仔童星 都係得一個姐

Peter呢？

SOR漏左

冇睇TVB好耐啦

Cable

林嘉華

Firefist

羅敏莊 應該有份